（反了反了）微博開始有人鬧shithole

吸精瓶

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

搵人上去打 光復香港 時代革命
冇account

開門 查水錶

句「哦，怪不得」最撚好笑

鬧還鬧 都係冇人敢反抗

我想知一旦徹底冇左網絡監察係咪24內即刻會全國暴動

中立撚

因為真係會上門拉人

有人敢屌大大咩
即日有人上門捉佢去集中營啦

今次好大濟，習近平冇威信點樣永續

親自

就算成功三罷 都要留意執行方式

算9數啦
支那基因會突變先講

你以為中共係民主國家?? 習維尼 需要民眾選票??

只要佢控制到 軍隊/國安/武警/公安
就算全中國12億人憎佢, 都無所謂

原來佢哋都叫小學生

我從未看過這麼真實的評論。。

啲五毛是咪中晒肺炎

中國人：唔信，無可能，肯定係地方政府暪騙中央

我親自

不知說甚麼，發個狗頭吧